Au début d'un match, un ballon de football doit avoir une circonférence compris entre 68~cm et 71~cm.\par Sa masse doit aussi être comprise entre 396~g et 453~g.
\par\vspace{2mm}\par
Trois ballons A, B et C ont été testés et les résultats sont présentés dans le tableau.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
Ballon&A&B&C\\
\hline
Circonférence&67~cm&70~cm&69~cm\\
\hline
Masse&380~g&415~g&460~g\\
\hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
  \item Le ballon A peut-il être utilisé pour ce match ? Pourquoi ?
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
  \item Le ballon B peut-il être utilisé pour ce match ? Pourquoi ?
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
  \item Le ballon C peut-il être utilisé pour ce match ? Pourquoi ?
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\end{myenumerate}